反港獨、辱華、資本主義、兩制 大聯盟

作為住喺香港嘅中國人，我哋應該要搞返個 反港獨 反辱華 反資本主義 反兩制 大聯盟

呢個"反獨聯" 主張四反對

1） 反港獨: 港獨 影響社會安寧，分裂國家，係政客換取政治本錢嘅偽命題 。

2）反辱華: 由梁游事件可見有一部分嘅香港人嘗試否認自己中國人嘅身份， 甚至出言侮辱全球華人，侮辱中華民族。

3）反資本主義: 資本主義導致 貧者越貧，富者越富。現今中國香港嘅青年 因為失去向上流動的機會而被西方大國煽動去仇視中國，支持港獨等不切實際之主張， 所以我哋要反對西方邪惡嘅資本主義，擁抱國家一直提倡嘅共產思想，令到人人平等。

4）反兩制: 港澳特區同胞藉住我哋中國給予嘅兩制而嘗試去區分兩地人民身分，否定其中國人之身份，所以我哋要反對兩制，回歸一國

延伸閱讀: 真愛聯

支持一國一制

再延伸閱讀
貼劉曉波係近年最精彩既政治操作

睇到香港嘅年輕人對我哋中國存有咁深嘅誤解，又被煽動去仇中，撐港獨，我好心痛

大家從民主牆都睇到香港大學生幾咁胡作非為，為咗威，就咗得到朋輩認同而宣揚錯誤嘅主張，港獨真係會搞死香港㗎

依家班香港後生仔搞示威搞抗爭搞得咁開心， 我哋應該係香港搞返場文化大革命宣揚毛思想。反對好似戴耀廷咁嘅知識分子反中亂港

學下貼圖啦

Thanks